等睇助攻王ozil係國家隊浴火重生

琴日又入波 ，準備浴火重生

輸波

德國係友情波之王

屌你垃圾

係後備席重生

正選